寫信去ACHS投訴醫管局洩漏病人資料

小妹英文唔好
但發夢見到好多醫院做呢d認證
有無英文好既巴絲幫幫手